蕭生建議將d人送去郵輪隔離！！

有冇得諗？

好過去人地屋企

幫手上twitter 做國際文宣！
完全唔夠人，500rt 都無
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

送去海面生活？

有得諗

送去人工島唔好？有事車番想大陸

可以用郵輪做隔離營

攞軍營 遊樂會黎隔咪得囉

要自己組隊去隔，政府會聽人枝笛嘅機率係近乎0

唔用郵輪，用好似以前中華英雄去美國個d豬仔船得唔得

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)